[2019] 200本場場All-in 睇我行得幾遠

希望第一場成功開出

跟了

祝好運

1:0

成功第一注收銀

仲有冇

1. 阿聯酋半大

又可以繼續

1. 阿聯酋半大
2.波琴

又可以繼續

88

d巴再出